# НИЦ 「Планета」
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/n/nic_planeta_logo1t.webp)](f/c/n/nic_planeta_logo1.webp)|<asmus@planet.iitp.ru>, +7(499)252-37-17 (секретарь директора), Fax +7(499)252-66-10;<br> *Россия, 123242, Москва, Большой Предтеченский пер., д. 7*<br> <http://planet.iitp.ru/index1.html>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Федеральное Государственное Бюджетное Учреждение "Научно‑исследовательский центр космической гидрометеорологии "Планета"** — создание российских гидрометеорологических космических комплексов, прием, обработка, архивация и распространение спутниковой информации, государственный фонд спутниковых данных о состоянии природной среды, космический мониторинг окружающей среды, глобальные климатологические исследования, мониторинг чрезвычайных ситуаций.

**Проезд** от м. Краснопресненская (7 минут пешком) или от м. 1905 года (10 минут пешком).



## The End

end of file
